［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 330

1

冇位呀
有位我都會叫你地嚟

留名

啲中佬好撚鐘意去

你唔洗調酒咩

今晚冇酒出
全部啤酒大酒
悶到癲

呢期多咗啲後生嘅

其實我好想知你做緊咩

去到啲人9成啤酒

生日塔都多
自己拎啲塔嚟試酒

你教佢哋吖嘛

我返嚟了

教邊個

Hello

好似好耐冇見咁

係咩

係

Ok

唉

做咩

冇呀我曾經覺得你應該開個youtube channel教人調🍷唔使出樣都得

條腰好痛

不了
未夠班教人 自己都仲慢慢摸緊

why

I don’t know

having sex too much？

風濕關節痛

老了

你都差唔多 夠鐘瞓未

唔好腰唔係好男人

點解唔用七X健絡

Hasta

用愛膚堅

唔係醫腳板嘅咩

你都係咋老餅

今個禮拜食左四重打擊
想死咧

你個頭就有

每個人取捨都會有唔同

慢慢放低吧

認真考慮放棄運動

考完final一齊做

一黎本身先天有啲問題

二黎隻腳好唔返

下世小心啲

想日日踩單車周圍去

Okay

有病我無得揀

病向淺西醫 快啲睇醫生

無得醫

做其他運動頂

應該話我身體條件唔容許我做大部分運動

踢波都好 踢完一定暈到仆街

軌道共振 1比3

早

也許不應該只為昨天放棄現在

我咁耐冇上水留個言都冇人發現我

我有發現嫁

Ali

係唔知你up咩咋嘛

好啦

我點解會係新人…

我都有

埋b

陣間interview，有少少緊張

以前我成日出現不過因為學業問題所以少咗上水

一陣Exam

驚閪咩

垃圾理科撚

眼瞓

大把科都用得啦

我嗰d點用

唔係中文就用得啦

我9成都中文呢

早晨

諗緊食咩

拉麵

一個人唔想去咁遠

樓下有咩食

茶記

椒鹽豬扒

想斬咗個鼻佢

On9 cam影唔到最後果句嘢唉屌

算數

[member]出銅鑼灣搵人都撞到frd[/member］

Lm

大王

雲子~

now only youv know…

Hi

或者吧~ 你好

oh~

開工

今日好靜

因為我冇上水

屌妹

今日瞓到5點幾先起身

咁勁訓咗幾多個鐘

飲完酒瞓唔得耐

我飲完訓唔著

硬係覺得自己history乜都唔識咁

唔會啦 有咩唔識啊
洗唔洗我幫你溫書

幫我溫

唔洗
係好撚淆姐

黎黎去去都係嗰d嫁咋

塞撚曬落個腦到就得

我屋企定你屋企

中立場

咁刺激係街

宜家塞黎冇用啦
佢做慣自然識嫁喇

聽日考？
我中史都係前一晚溫

好似係
我中史冇溫過咁濟

我溫個啲全部冇出
好彩仲有啲記憶

加油

但係唔知點解好淆

料

問書

唔洗淆啦
我聽日同你同時間考試

洗唔洗嗌醒你兩個

攞翻本history書出黎睇下先

唔係問你

甜

要就擺低時間
你地兩個唔準遲到

歷史題
鱷魚同拿破倫邊個勁啲

我屋企考咋嘛
同埋我一定醒到的
鬧鐘未響就醒咗了

dse唔洗考拿破崙

你u咗

好
唔準遲

希望我醒嗰陣你未訓

第二題
請問史好最靚仔嘅係邊個

加油 記得要寫好啲個框

我

沈溺

上面兩個都係u咗
正確答案係鱷魚

淆

又想我打俾你？

唔驚！有溫過下 有上堂就無事嫁！

悶

我冇溫過冇上過堂

料b

煩

Aliii

漫b

依排有咩做

我個老師冇教過書

唔洗啦

miss u
成日唔上水

你拒絕我

我懶

暫時冇 都幾悶

屌鳩賤種老母 難得買左蛋撻又煩撚到我冇晒胃口

繼續潛
各位加油推完呢個post
我開佢會mon

點撚樣算
好撚掛住女同事

我以前HIST老師好好所以成班都好attentive

我都好中意我hist老師

冇lu

佢真係好錫我
又體貼 溫柔
我飲醉酒佢會好嬲 會話我
但係佢會湊完我先

我懷疑我傻撚咗先放佢走

大家點睇友情

咩點睇

姐係好多人同你表面好frd但背後放箭

7仔有售 一盒3個

好煩

lose money？

好多人都係咁

你真係傻撚咗

Win money

win都煩？

叫下春姐
我好掛住佢日日打俾我
成日想痴住我嘅日子

算啦錯過咗就冇嫁喇
總有下一個嘅

機會擺咗係到
自己放走怪得邊個
有個咁好嘅 叫我以後點拍拖

唔好講了

我知佢睇到
但係我都好想講出嚟
我真係好後悔
點解我要因為你放棄咗一個咁好嘅人
我好蠢

你知道個問題係邊
搞掂完 先有得講下次
唔係嘅再多個女同事 都係一樣錯過

真 你講左我唔識講嘅嘢

我自己on9囉
以為自己做啲咩人地會感動喎
附和人地喎
最後咪咁囉
On9完一次又一次
我嚴重懷疑自己係m

我係佢眼中係咩？
我甚麼也不是

我唔會再返去
錫我嘅人好多
點解我要留係到

我冇得怪任何人
佢冇逼我一定要揀佢
呢個係我嘅選擇嚟
我要承受返個後果

佢用咗一個月
完完全全攻陷咗我
我要嘅野一直都唔多
我只係想要一個知我性格又識照顧我嘅人

Yes

same

冇人追咩？

考完今日當考完

又比人捉走咗

我都想問

係好撚難

你算吧啦咁多人追你

我唔鍾意人有咩計

起碼係你揀
我冇得揀

想去識人

tinder

我想揀佢

不了

出黎飲野

飲果汁？

yup

都冇咩人得閒

個個都得閒啦

邊個

南珠鱷魚嬸

真

有冇諗過比你鐘意嗰個人其實唔鐘意你

Join

樣衰過你

毒撚lan

認同 生到成個八両金咁

我唔飲酒的
同埋我今個星期得返聽日

假

非

你點知

有你張相

我日日都要返工
我今晚飲完 返唔返到屋企都係問題

慘

真嫁 我九半堂 帶帽 眼鏡 OP 淨係同自己啲friend圍威喂嫁咋

咁驚

比狗

我堂都唔上叫咩

真係有

比狗有晒全post人既相

浮狗 今日心情好 嚟發放負能量

我都好好

有埋你嘅相

唔好開出黎 會中輻射

長期係咁
你之前見到我個look我返學就係咁

下星期得唔得

同我一模一樣

所以人哋鐘意你 你都唔會鐘意人
呢種叫犯賤 明未？
所以抵你冇拖拍

天才波
我都試過一個course淨係上過兩堂

中左 中埋右

可

所以你咪一枝公囉

一個course冇上過堂成個course自修
最後

drop咗

叻女

因為自己唔夠人哋叻 所以先覺得自己係垃圾
你咁諗嘅話 之後都只會係垃圾
相反 你諗自己係舊普通嘅石 純粹未有人識得欣賞你
咁諗會開心啲

我都覺

食唔食糖水好

原來你係揀錯科嗰條友我都感同身受

紫米露

屋企整咗西米露

好想食 加芋圓

芋圓不了

是

地瓜圓好好食喎

係兩個

好似食擦子膠咁

推薦大家platinum disco
洗腦到嘔但係我仲聽緊

佢冇得罪我

姐係笑我啦

不是

小氣鬼
你話我

明顯啦仲問

認同

有啲舖頭佢落粉唔多 嗰啲好好食嫁

我係

點解我冇得拍拖

第一句先係真心

睇撚左

我潛
又俾人恰

真 條友淨係識恰男人

你都係

不
我比人恰的

所以你恰我

我唔恰同性

所以你同小氣9好撚frd

係你恰我
我食物鏈最底層

真 8婆x2

整左啫喱食

X3

x4

我都無

分啲比我食

食咁多好似佢同臭閪9咁肥㗎喇

Sad

抵

本身都唔瘦

肚餓

又想引誘我

嗰陣同同事飲嘢 照顧一個唔係好熟嘅女同事成晚
我好怕污糟 跟住佢嘔完無力舂落我度

之後你愛上咗佢？

整左三個 芒果味下次啊

好

芒果

女嚟嫁喎 我唔係bi 不過我好照顧女仔

唔係掛

今日冇嘢食

點解

記得唔好敷咁耐

因為我都成日敷

佢寫住10至20分鐘 我敷咗15

真㗎？

樣衰係要靠呢d保養㗎喇

廿分鐘呀

睇下你皮膚算唔算乾 不過夏天都真係差唔多20分鐘夠

睇嚟我要日日敷先得

你靚女唔洗啦

我平時連cream都唔會搽 淨係用水洗面嗰啲嚟

On9

唔可以日日敷嫁 一星期兩次

咁都可以咁靚女

乾吖成日甩皮不過第一次唔敢敷咁耐 怕敏感

嚟緊想買防曬 有冇邊隻介紹？

咦仲以為一星期一次

你冇男朋友唔會曬

咁你都唔使用

。。。

用緊泡菜野

好過你A0

啱啊易敏感唔好咁耐 試下先

因為佢一包連住3樣嘢 一個係敷之前搽 一個係面膜 一個係敷完之後搽眼同頸嗰啲
我搽完敷之前嗰個之後塊面有啲熱 正唔正常的？
不過做完所有嘢又冇嘢了

咁多野做嘅
發熱 你有無少痛

之前聖誕節交換禮物換返嚟
冇痛吖 但係熱同少少拮拮地

拮拮地你睇住喎 可能唔啱用

唔係話疫情後見咩

係 但係我都唔知幾時同點搵佢好

照下塊鏡 睇下自己本銀行存摺先

Life is a curse
A child suffers until he’s dead.

Don't push them out hsnks

一聽到自殺
我淨係記得手巴

佢最後冇嘢喇好似係

好勁好勁呀佢呢個做法好勁

要用時間先可以walk out

但係怕嗰個時間未到已經頂唔住

返黎了

我改變唔到人地
但係我可以改變自己

我都飲飽飽了

其實都係開咗兩枝姐

玩poker多

覺唔覺人越大越無人明自己

我掟鏢

隻手大多煙膏味

沖涼先

大陣*

I don’t really care cuz I’m done

Bb

要考試

哭哭

First hon?

冇了

你幾時有過

發夢嗰陣

等陣你又發佢脾氣佢咪又係咁

一月個陣你都未一齊
你有咩資格管人地
仆街講一句 你攞嚟

我諗住帶當龜出門口個陣佢陰天

都有啲uvb嘅

同佢浸完水 餵埋佢食野
睇下會唔會光啲
本身諗住曬完太陽先幫佢沖涼

正喎interview完
次次次次次次次都緊張到講唔到野

叻叻

miss

想同miss瘋狂留堂

教畜？

yup like u

好悶

我有朋友讀緊啊 有野想知我可以幫你問下

好啊 唔該哂

讀asso第一個sem真係唔可以奶嘢㗎

做完運動

埋埋

點解asso升hku好似好易咁
有兩個fd本身好撚渣都升6901

人地努力你唔知姐？

咁可能係嘅

Asso呢啲真係考你努力同心態

兩樣都冇

考淨一科

好似得你未考完

咁撚快咩
我個陣考成個月

所以咪話我讀asso宜家應該已經冇書讀

呢啲逼自己有

23號完

延遲咗 縮短咗啲時間

我好難逼到自己最盡我都未試過真係俾心機讀書

想Re jupas定non-jupas

做咩抄我

呢啲你自然就會有

我青出於藍

除非嗰樣嘢好有興趣會好啲 好似份ies咁
但係我唔諗住讀返社科

點解我冇

我連自己想讀咩都唔知唉

咁無架喎呢啲 無論U又好 asso都好一定會有你無興趣嘅嘢

咁我可唔可以依家quit u用我dse成績報jupas

你個心都唔諗住爆Gpa轉返三大點會有

ge course

呢啲真係要慢慢搵

報下年囉咪

係吖 所以入唔到u都唔知點好
可能retake幾科補習算

Eapp真係唔洗一定報 唔洗咁驚

因為我見我year 1 hea讀都夠first hon range攞獎學金以為自己好撚勁

Retake dse辛苦都核爆 比Asso讀要勤力更多

真 見個個中同都有ocamp玩

真係千祈唔好retake
你唔係勤力到仆街同埋本身失手真係冇可能升到分

都係果句

如果懶都會有唔錯嘅成績 咁加埋肯努力只會更好

asso冇㗎咩

好吧

只可以話你要忍到7個月唔去玩focus係讀書咁一定得

有

唉我真係好撚懶
完全冇誘因同動力溫書
成世人都係得過且過就算

放榜先算

我幫你唔到

教學生做波台狗

你考晒先再算

唉 我個人都好撚懶

你食屎

唔適用

報嚟做咩
利申當年冇報 好彩冇蝕錢

真 未考曬咪鬼諗住

勤力係唔一定有用 但唔會有壞處 我只會咁講

我老豆老母應該發夢都估唔到我入唔到8大

我冇嘢做睇吓姐嘛

我屌你 你cu

唔會的
信自己同學校predict個分

唔想溫書喇

比狗真學霸

predict幾分

暴大

我知吖
但係我又唔係真係要自己成績好好
成日應該執著嘅嘢唔執著

想入了

真 有冇人可以屌醒我地

你收皮

我dllm

我都想

咁你未來會唔會努力讀書先
asso真係好撚chur㗎

你覺得對得住自己就得

考完一半大概預自己咩grade

要醒一早醒咗

怪叔叔

我有版你哋睇

show blocked user - 比狗

Yesss

裝睡的人

好撚惡

可能除咗口罩好樣衰

你係咪本身好撚勁失手嗰d

唔會 信我
懶開好難會突然勤力

冇信心

Math geog 炒

英文reading睇唔明

係勁就入咗6901啦
明明啲人同我同分都入到 屌

未去到對唔住

真 而家條街好多靚仔靚女

咁都大約知㗎喎
唔知嘅話就真係幫唔到你

真 個個都勁正

上年沙灘有靚仔講咗嘢但係俾fd推咗出海攞唔切ig

所以揀定asso讀咩科

今日買野飲見到個靚仔 除罩更靚仔

我準備6901了

以後要大膽啲

好想識人

哦

你地做咩成日偷窺我

我考試識咗個女仔

對咩有興趣先
對數有興趣就sci/engine
文社科就socsci/文院asso
一係就aba

咩都識唔到

入去比啲hku abc串到你仆街

我識咗個男仔

嚟緊大把機會你咁靚

我識咗自己

含撚啦叫佢地

點識到？

edu asso?

Edu u邊有Asso

Jupas係咪已經冇得報

我個陣放break去食煙
佢冇曬煙問我拎
之後換埋sc ig

啲女個個含medic仔條撚

No lah

食煙囉

咁個semGPA再唔過2就俾人踢出校好大壓力 ，咁個sem仲要take左六科，真係好唔開心。

好似得hd

唔係有自己比錢嗰啲咩
再唔係就cie

夠分就mental health nursing唔夠食屎算

好似係

點解會唔過2先

poly狗也不屌

食煙識朋友真係好易
你上到去留意下
食煙個班一定係frd嚟

Poly or ou

咁我真係可以成年唔使讀書

Both狗也不屌
入cu/hku更稱心

明窺

貴到傻

Hku不是我的菜
Cu唔夠分

想望我咪出聲

歪

早知我都入hku溝medic仔

溝下我

hi?

傻嘅溝dental啦緊係

cu _ _
嶺大分數三大名氣

我狙擊完佢嚟

咁仲有咩可以報

向下望

不了
Poly我okay

其實我壓力來源好簡單

身邊個個最Fd果啲讀緊咩 Medic Dental Qfin

再唔係就大把Cu IBBA PACC

你又唔係medic仔

錫返啦

佢癡線的

而家無晒咁制

明了

又嚟又嚟

好多人轉到科 認真
cu sci轉cu nurs都有大把

fintech?

你都係我啲朋友嚟

吓？

Fintech我都有個算幾Fd

所以一定要逼自己讀好佢

你唔係讀最乞食嗰啲咪得
我嗰科仲乞食過你

我sci咋喎....

點解你地識埋啲人咁勁
我最frd個啲一係讀設計 一係出嚟做野

sci真係乞食
利申sci

想同個fd一齊讀poly
入唔到poly咪cu再trans

夠唔夠design乞

我冇話我唔癡線

sci咁多stream
stat嗰堆夠揾好多啦 個個都做ibank

最多我幫你嚟

氹返唔驚的

我啲friend全部去曬外國讀書 好葡萄

條八婆去咗邊

上個sem唔勤力

唔鍾意出國咁耐

今個sem仲take咁多

你得的

你見佢地都係瘋狂恥笑我

係咪要嚟料

我邊係stat

其實我冇bio底好撚驚

好女不與男鬥

Cu trans poly?

直接串佢得㗎啦

Cu trans 科

總之係計數嗰邊嘅sci唔會乞食

唔會至於收皮 不過點解想讀呢科

我搵喬伊小姐呵返你

我當年真係好後悔drop左bio
中文考衰左本來想讀太空nursing 點知佢要有bio底

識分南同西未

小氣就小氣啦

反而後悔冇drop到
讀bio真係曬鳩我時間

因為屋企人有情緒病
所以想讀mental health nursing
而且讀社科乞食

Cu個ling u分數三大名氣科你好似讀唔到...

後悔冇揀

屌你仲有少肉赤

我以為係神學咋

我ESS果邊啦

情緒病就唔係mental health nurs
應該讀social work

depends on 你想揀咩嘅姐

唔係....

識人18分入咗

唉屌唔撚想再諗諗嚟都冇用 唔會有命讀

一路讀上去咪得

社工要對住啲大陸閪人
呃飲呃食仲要幫佢

cu淨係留意過sosci啲科

Social work要讀嗰啲psycho嘅course
見過rmmate讀 幾好玩

佢都無sci科

教通識？

唔洗sci科 有20就得

屌我知啦識人讀 19分

唔好提

Maths唔好真係俾人收皮

我根本就唔係背書嘅材料
由細到大背書都唔叻

佢maths唔掂喎 推佢去死咩....

Eng

我個fd maths3入嚟...

大把人入嚟數學唔掂啦

都係南珠瞭解我

不過bio真係好多野背 仲要背完問嘅野又要轉個大彎
所以你數好

我predict3但係考完覺得冇

識人18入左 教通識

Same我記憶力係0 用幾多時間記到最後同裸考冇分別 有時裸考重好啲

唔好再比我見到psycho

同埋一定要有Sci科/ICT呀

我數都麻麻
諗嘢好慢

唔好再講佢啲傷心野

去誤人子弟都好

夠我食板半海膽

我個fd讀history geog入嚟

City而家好似冇人想讀

你肯定要咁貴

新3大啊

大把band2/3學生廢過你
何況你間學校本身啲人已經好勁

下 但佢Admission果到話要Sci/ICT/M2

poly bu都好過佢啦

以前都有諗過做教書 不過依家啲學校唔係淨教 要做好多行政野

我嗰年好似未係住 只係preferred electives

咁又唔好抬舉bu

其實掉翻轉諗真係好多band2/3嘅拉低個分
早知嗰陣唔咁驚

廢嗰啲都好誇張的

各位找郭位